【以正視聽】「總辭」係SPIN！！！「拒絕延任」先係名正言順

大家要改口唔該

正確

拒絕「非法延任」

黃毓民呢條廢老成日搞錯事情

拒絕「違憲延任」

再高層次D

以後麻煩見到「總辭」兩字，請有禮貌地以「拒絕非法延任」糾正

仲有唔好叫臨時立法會，應該叫偽立法會或假立法會

你條一毛又分化

true

向「非法延任」「違憲延任」說不

偽立法會

總辭由頭到尾就係FALSE STATEMENT
超出4年任期根本就係「非法」「違憲」

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

你叫人辭職辭份黑工做乜9
根本上就唔應該accept

Pishhhh

Push

「非法」「非法」「非法」

任內就辭職
今次係拒絕委任

任期已「完」
延任非合法

拒絕【捐】狗窿。